兩男事隔半年被控違「限聚令」 一男因「私了」六旬婦案被定罪而不獲保釋

今年 5 月 10 日旺角爆發警民衝突，逾百人被捕，警方事隔半年後始控告兩名青年違反「限聚令」，原訂今午（23日）在九龍城裁判法院答辯，惟辯方要求進一步索取文件，故押後至明年 2 月 17 日獲批准。其中，22 歲青年另因「私了」老婦被判囚 8 個月，故本案押後期間不得保釋。

兩被告原獲法庭批出擔保，惟方**因在同月6日天水圍的「和你唱」活動中，「私了」一名六旬婦人，被判囚 8 個月，故其在本案的擔保被撤銷

咁少事都不准保釋

唔關原本單案事都入佢數搞到冇得保太on9

阿婆都打，抵死啦

夠疆點解唔打full gear狗